玩撚完 隨時要讀毅進 考差佬。。。

屌 英文 中文 1 撚左on9

讀毅進ok 考差佬不了

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

升asso/ HD

定做差佬算

樓主狗黎

好仔唔當差 當差正垃圾 SOR

下年考多次拎二報ASSo啦

考差佬啦, 人工高福利好..

問你老母咩 自己都有答案
定係覺得自己好好笑

點解呢

救護 消防
咁多記律部隊唔考，走去做狗

如果你為高一兩千蚊人工，而唔係個人意志去做，到時你只不過係無獨立思考唯命是從嘅狗

好似你啲冇腦撚最岩考差佬，識講yes sir thank q sir就得，輕鬆易做，兩皮易袋

屌你老母 讀唔成書咪出黎做飲食 做倉 做sales 一樣大把世界 點解一定要做狗

今次個post係表哥開？

樓主三毛 唔好推 由佢沉

我讀唔成書唉

今次本人

咁上年同今年入董之英兩條友係邊個

警察救護消防學歷要求一樣喎師兄

證明啲差佬毅進仔個腦都係低劣過人

中英文1都考得到 求撚其考唔溫都有2 above啦

吾好 要去讀書

唔想一起薪得 10000 幾

堂細佬兩個

對老公愈來愈失望 點算好 好想喊...

呢個邊個

濕鳩sir

大家姐

警察囉 除良安暴
同啲女講當差都威啲

真係 好多呀sir大把女

一齊大家有個照應

做無間道

留tg

U 係狗

做人做狗自己揀

垃圾先考差佬

24000

所以連登都係垃圾狗聚居地
嘴裡說不身體很誠實

人生存都係為食同訓
有咩問題

做整車做扎鐵

香港警察全部都精英黎
讀毅進唔夠人爭

最基本都滿足唔到學咩人講立場

講得出哩句既人真係唔知小學畢業未。。。
你唔洗養家啫
代唔代表其他人唔洗？
兒登真係多左好多細蚊仔。。。

唔搬搬台台

你唔系做倉務員？

所以?出黎做野係睇自己醒唔醒目 你起薪1萬幾唔代表你以後都1萬幾
相反比著你做警犬 起薪2萬幾又點 自己唔識做人衰幾凡差落十幾個大有人在 由其警犬最多衰黃賭搞到工都冇撚埋

講咁多雖然覺得你係假膠但純粹有感而發 搵幾多係自己去爭取 但做警犬一定仆街先 講緊唔係呢個職業仆街 而係under政府所以仆街如果你可以做到埋沒良心為左個小小錢走去做狗 我恭喜你 咁你不如索性做倫敦金好過 做倫敦金都係呃錢 你呃大陸佬錢我比個like你 但警犬同香港人對立 仆街過倫敦金好撚多

樓主唔係普通假膠咁簡單

做其他工會死嘅家陣
搵食大哂咁你同班廢老有咩分別
P.S 咁你去做狗啦